最後的場刊 雲加有咩講？

【體育】領隊雲加在周日英超將最後一次帶領阿仙奴於酋長球場出擊，他於在位最後一本場刊上，究竟會說些甚麼？

阿仙奴在周日英超主場迎戰剛奠定歐霸盃資格的般尼，兩軍正在爭奪第6位。在這本「最後的場刊」，封面自然是將在季後離開執教了22年的兵工廠的雲加（Arsene Wenger），相片是他孤身一人走出球員通道，十分有意境。

這名67歲老帥在場刊寫道：「在這份工作之中，我將會最懷念那競爭性，還有每天跟你一起工作的人，大家所分享的情感及整體感覺，以及一起對某些事情有欲望及眼前的目標。」

「這些年來，跟我的球隊相連著的，就是一直渴望踢出緊緊連繫的足球，配合高速度，同時令球員整體能夠達到多面向的水平；這代表了，在每次控球都至少有3名球員參與，去展示自己的天分，令人們明白到當足球是這樣踢的時候，就是藝術。」雲加續說。

雲爺爺

雲爺爺係藝術家，通常藝術家死後先會得人欣賞 何其悲哀

雲迷常歡笑